好多櫃員機都大排長龍，係因為驚緊急法定係中資銀行被扑爆？

好多櫃員機都大排長龍，
好多機冇哂錢
你覺得係因為驚緊急法
定係中資銀行被扑爆？

轉數快銀通

最新

y not both?

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

政府話冇即係有

出過個名唔叫提款法咪得

呢個政府信任度係0分，信流言都唔信你啦

突破盲腸

行緊急法，但唔係緊急狀態
無提款法，但有限制提款

可能係驚立《提款法》

恆生機都排晒隊 你話呢

㩒左先又無損失

提款法

遲D可能有 《共產法》
沒收個人財產
有名你叫 共產黨

就黎無錢㩒啦

叫市民信政府 但冇誠信,個底花曬

叫穩定金融安全法

緊急既時候，就會好緊急地限制你提款而無經過任何立法程序

上面講既咩意思，自己參透下

其實d收風係錯

聽講對家計劃緊係 <<資產保障法>>
為保障資產不被動亂損害及保持流動資金，規定每人之流動現金資產不得超過總資產5% 或 每月最低工資 (較高者)， 執法機關如有懷疑可先要求到銀行存款

其實政府唔會攞走你d錢，不過係想你放番入銀行唔好資助暴徒

大家唔好再亂傳

毛魔時代共產黨玩開共妻的

咁識玩

剛剛三間發鈔銀行先大批印新鈔票點會限制每日㩒六千呀！不過港元D幾日有下跌跡象，如要換大量美元都要先到銀行預約。